香港人只係condom 美國佬會為左利益出賣香港

聽講連登仔好燈
想試下係唔係

有乜所為
攬住中共一齊死
滅左呢個地球毒瘤，值得

犧牲小我完成大我, 解決中共藍絲廢老依堆地球毒瘤, 一個字, 值

兩個字，好撚值！！

唔知有冇人認為

香港=莞式服務歷史

共同利益就OK

同香港人講利益

0.5

冇乜所謂，我有資產都係咁講，一齊死
Btw，已經轉左啲離岸

點可以轉離岸

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲